其實只要擺工 一個月就贏撚硬

不過可惜依到香港

不過連登仔半年都未學識寫個罷字

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

你想擺份工去邊